[大炒紅牛]曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1069]

Slow

Fast

5:0

對面想破蛋搞到後防空虛

隻龜都屌打Upxxxxxxx

Sancho goal

福！！！

學友

Hat trick

slow

派飯男hattrick

馬福

福，後備入黎帽子戲法

開飯！

福！

MBE

幾耐都未見過領先3球
仲同你全場迫搶
有位就攻

後備 head trick
入多球可以平蘇狗

反福黨呢

今日馬都做唔少助攻 終於有

So9第二個hattrick

帽

cls 5:0

up比人打爆左

u唔識串不了

Mbe

Upamecano呢啲垃圾都係留返俾我曼啦

帽左

投桃報李

Upxxxxxxx 10m俾多

一人兩盒飯

MBE!!

山區兒童可以食蒲飛啦

第一次戴帽！😍😍😍

小朋友有凍飲啦

hattrick

又有1萬個飯盒派

對上一次歐聯入5粒係咪椰子炒利華

學童唔洗挨餓啦

馬助攻翻比福

即刻還返俾你

有buffet食

福

帽子戲法

真係cls入5粒

U又失位

6m
一係連加特單換

又踢最後15分鐘

捐多三倍飯比學童！！ 三餸一湯

redbull送你一對翼

福係咪第一次帽

對上一次hattrick係幾時

潛左 勿叫

咁開心派飯聽日派飯慶祝!!

紅牛 : 夠啦我好飽啦

好彩無聽呢到講，唔係輸撚死

反福又要潛

對面中堅穿晒lon

我曼

成日冇機會打歐聯
鬼記得咩

十五弟都吊打德甲一哥
憑咩

福話我唔洗12M都hat trick啦

馬囉

笑死 入完好似都估到你地留言講咩

福又mvp了

宗師換啦 中堅換中堅公平啲

讓左兩個18歲神翼都照嬴

係咪證明市場上根本無好中堅？

So9傳人

迷占：福同占一樣

都要馬肯傳嘅

好似係福狗第一個Hat trick

英超世界第一

係咁咦都比佢地食撚到死唔

可惜卡叔嗰球越位

朗隊愛食漢堡飽，純正紅牛無賴猫。
英撚學童忝口福，食完唔會憨膠膠。

大奇蹟日

兄弟回禮

5-0幾耐冇見

Cavani頭先個球唔抵 要入
屌一屌般比慢咗

聽日Free School meal: 紅燒牛肉麵

如果馬冇十二碼射未必會傳

福狗條垃圾平時英超咁撚多機會都miss點解唔屌得

德甲=英冠級數

第一次三元

卡叔球越位可惜

up佬比福撚
包皮比T仔撚

福>包
T > Up

摩登如來神掌

Keep住呀
下場又主場

High 得滯入錯拜狗PO話福cls

加送redbull

係啦馬狗都係咁多年嚟第一個

成功對沖

賽前完全想像唔到會炒5粒加MBE hattrick

近幾場迫搶好咗好多 畀啲時間ole

毒撚木唔握手自己行返入更衣室

對面德甲排第幾話??
唔怪得拜狗年年都可以HEA半季

冇form地大炒戰術大師

識啲野

上場福d單刀咁差估唔到呢場戴帽

個UP唔識串都幾廢下成日走甩人

福成為so b 之後第二個後備出場戴帽

以為會打和

最後15分鐘呢D 反擊效率幾耐冇見過?
中場一搶贏就不斷跑狗上前
贏3球都照搶照攻到你嘔
唔似之前反搶完HOLD波打陣地

個下又唔可以怪般 般特登假腳fake 等對面條友失重心 只係兩個未有默契

MBE帽子戲法

五餅二魚

唔敢相信

英國學童：又有餸加了

拜仁呢啲西波，聯賽留力先成日入決賽咋

可能so9捉住佢教掛上場真係閪撚到

曼市兒童每日加多罐redbull

排緊第一

靈感上身 唔計有Form

All welcome!

再j下場又柒

無招勝有招

主要係有牙fred同mctom

要出雙防中

無form pe teacher vs 年青有為戰術大師

卡雲尼d走位真係好撚正
唔會話企死喺自己個位
不停跑幫隊友拉空
福第三球都係佢拉去右邊俾個位福

今場打得咁好
就知準備輸俾阿狗

442 is the ans

又J

明知下場柒咁依家更加要j

好耐未睇過d咁舒服既波

唔出鳩陣同鳩換人既蘇狗真係完美

卡空哂 佢自己有人mark 佢又唔係射手 係咪要比人入下波

費sir年代

給果福唔獨食比卡就好

應該話半場個下都想像唔到
畀MBE入到球單刀之後RB突然散晒

無名英雄啊

每入一球 加一款餸

依句可圈可點

阿狗變型系統 唔用奧燒咁有自信

今場好醒神
普巴d波其實好爽
fred依然歐聯醒神搶好多

Post match survey

卡雲尼自己都知越
仲向前拉個位俾下條友上

上一輪多狗輸咗俾拉素

今場打得咁好 下場打土耳其嘢肯定會柒

成日都諗定下場柒

決定岩哂既福仔都係完美

菱形中場

福馬木同場入波

希望馬災快d上翻力

今場ole換晒5個
懷疑之前真係收左錢踢假波

OLE:近兩場d戰術大師 諗起都想笑

Who need upxxxxxxxx?

索到魷魚味

人哋守鳩你就收皮

要啦 上場就算佢絕殺都係要屌
贏波殺得性起唔俾馬可以屌細力d
馬都真係幾沉 但見佢都好有心機禁波出黎

Rb 教練話分析晒曼聯套路

都係果句
雙防中係唯一出路
出雙防中既話 隻龜都會少d妹波

反so 注定難行

「Manchester United Post Match Rating - CL GG2」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

有J打就打左先 反正下幾場一定閪

岩岩重睇多次，馬果球真係控差左少少，控右左少少

死link?

4312 球迷陣

蘇狗如果上年已經有睇連登， 一早三冠王啦

都係果個問題
好似上場對軌咁比人泊大巴
解決到個入波問題就好

red bull 送我一對翼

睇下馬果球十二碼就知
當馬企喺中間等
卡已經跑左兩三個靚位

就係冇套路冇form

又諗起對住卡雲尼屌鬼

究竟咩係form...
贏咪得囉

未黎已經同化左

今場fred 踢到識飛

我地都無套路，佢分晰條毛咩

雖然係廢話
不過如果so 9揾到方法俾般普同場
分配到工作 再有vdb配合
福馬唔上頭 木正常發揮
出到16強對豪門唔係無得打

sor 太眼訓唔記得開番

Sob 你終於識換人😭
就算後備唔係福
果至後備都值得上場
希望keep到d調動👍🏻👍🏻
呢場fred 普 福👍🏻👍🏻
其他都踢得好 比較差得shaw 馬迪
對阿仙奴希望唔好打回原形

第一次出正選4312
佢分析左4231

教練團 : 我都唔知自己有咩套路
你地分析到咁勁

福木踢正前
馬去返左邊 hold唔到波

淨係睇咗下半場
點解我曼今年歐聯咁醒神
全部升幾個Grade

Who need vdb?

歐聯版Fred 真係好勁

近2場係少咗扮派路

歐戰加乘有無1000

呢兩場啲換人正常返曬
不論係timing同人選

輸波咪無Form

正解

所以今場一開始咪出新陣撚佢

deadline fighter

未出線
唔好打J住

贏緊一粒如果係摩狗一定def換att加強防守

無form問你點捉

卡叔感覺上好過當年花膠

啲角球廢到任頂唔嬲

今年英超仲唔係我曼

換咗人之後佢喺左邊多番啲突破

所以我地反傳統，打強隊唔出三中堅，再出綠木普巴vdb打正選，撚返佢地轉頭

上場贏完巴黎又係咁講

d隊唔縮後守柒你咪好踢

Sob教曼聯以嚟 第一次出呢個陣

重要係fred搭M39

就係中計E場踢無翼陣
不過我曼真係要練下破逼搶

Any but 4231

SO9每年有一段時間個腦開左光
但之後又鳩返一大輪
睇唔透

邊個對卡雲尼屌鬼

SANCHO 後悔未?
一係罷操半價黎, 一係做狗
條路自己揀仆街唔好喊

冇form 蘇蛇

蘇sir用近五百場用4231裝鳩rb

條友驚左axel

諗起格蘭

So sir 又然

上場默契波
大家hea踢留力今晚贏

V92炒布魯日5粒

Done

福會唔會衝到9.5分或以上呢

多謝巴打咁有心機做survey
有個建議係sub既rating可唔可以有n/a
因為so b 成撚日8x分鐘先換人
有時踩兩下草都唔知俾幾分好

英超中下遊知縮後你就攻唔入
再等打反擊搞掂

你咁講又要俾人咬

對呢隊曼打high line press 真係好易死
泊大巴俾個波曼自己鳩猜反而會贏

如果fred d俾波可以穩番d
真係成個kante咁

P仔 r聯有得出

睇黎妹有新位置 so9明明之前都識用妹打自由人 上季開始又掉佢打防中
木狗快手買多個防中啦 買vdb 唔知做乜

花膠斷過十字點同

普巴今日心情一定好好 牙fred上身咁

睇ipad呢個小動作係蘇蛇近500場加落去

拿根士文:mark死你bruno得啦
ole:我唔出bruno佢咪無得mark死bruno

上場福狗球單刀唔入
蘇9係看台對住卡雲尼屌鬼

好難唔投10

幾時都話我地連登領先一步

So蛇又會咁快tune返正隊波

3球打fifa都比10分啦

花膠完全唔夠人撞

德甲榜首 笑撚死人

sub可以唔俾分，大大隻字"選填"

有無隱形液晶體眼鏡？
定得部iPad

睇返上半球個球都好靚
隊友拎到波馬災即刻拉左
普巴即刻靠個空位傳靚波俾走靚位嘅綠木

如果唔係福仔三粒，mom會係Fred

打弱隊先係我曼最差嗰範

佢根本一直都適合打左邊
正前射術又唔夠好
又hold唔到波
只係有一排傷撚晒啲人先焗打正前

MVP

有冇sob 偷笑gif

Pin 1 Pin 啦

最佳位置

Lin最佳位置

自膠 無野了

搵到佢最佳位置

Rb就真係後悔喇
乜撚野烏賓廢到
衰過35歲施華

kante畀波仲衰過fred啦

thats why we win

無翼最好
反正我地隻翼都廢
得廢占

跑兩步又跣腳

Pro club3球都10分啦

T屌打Upxxxxxcano

樓主瞓咗

出糧俾佢ig 唔爭在福狗派埋飯俾佢喇

今集未必

上年d後人腳

人地泊大巴更加要走多啲位

點會，一黎到已經打過
個陣係lin 打vdb 個false 9 位
足總杯對阿狗代表作

Upxxxxxx 20m嚟我曼執波算啦

weak

怪唔知得有35m 買斷

支持場場喺自己房

打完一季分分鐘有三幾十樣餸

反cup3:2PSG lin王都睇波

30m vs 50m
係咁上下啦

原來MBE雙喜臨門
派飯事業有進展
踢波又hattrick

反擊唔算有form
靈光一閃唔算有form

英超15弟後備青訓中堅都勁過佢LA

post match survey lin 10 分

英超頭幾場唔止係輸反擊啦

登福仔開心

T仔大勝

應該本身想練定4231 再等暑假買辛祖
而家冇咪轉囉

公海邊個又開膠po
呢d環保po遲d比人bin

係
打強隊有一手
上場應該撚伯就係諗住調返轉
放俾你用波
諗住可以陰鳩你一獲

邊路overlap傳中就係form

加罐紅牛

陰公 衰撚到要係屋企睇電視
冬天有d 骨氣既就遞轉會申請走啦

想問班反福潛左落水底未？

真心講用波都叫唔錯
但係防守d習慣真係麻麻
果球俾福就咁假射過哂真係太肉酸

Fred 全隊最低分🤭

贏上年亞軍同四強
要J下既
不過入16強又輸比西維爾

今晚俾莫拉達連詐三元搶晒風頭

啲傳波拖低晒佢個分

而家有板凳深度 有本錢可以做多啲逼搶入多幾球

受傷喺屋企睇電視有咩問題

Who need sancho????

佢TACKLE +1分
轉頭傳失又 -1分

有玉戒指

upxxxxxx重高過佢

D交波太柒

真係無印象 下場打咩 4231 352 定41212

Awb得6.8?

ole一來連羸嗰段咪4312 妹hehe matic lin假9 左右馬福/lkk山

係食朱古力牌香口交

阿迪達泊大巴打強隊叫有form
林柏鳩斬叫有form

防守陣式轉番
近呢幾場都係閘去封位防中逗後
季初幾場係防中包位d閘縮入禁區

想大讚
普巴 Fred 福仔 馬仔
等起身再讚

係呢度j咪算

上場兩隊唔知踢乜柒
今日夾埋入9粒

MBE 而家係咪領先歐聯神射手

睇錯派狗飯

SO9 出過幾次4312

初黎打車, 阿, 利, 熱都用過, 3勝1和

福仔經濟圈
繞過議會戰線
自己呼籲大家搞
再搞petition

個意思冇錯到

agger

出晒堆中場佔中

睇埋Detail , 又真係唔算踢得好

災難馬 都係似尾段打返左路啦，打前面high下就跌

其實連美欺學美欺咁要求轉會, 逼走曼聯CEO?

傷撚咗呀

仆街 愈對阿妓果場有希望 愈覺得會燈到輸

Fred 全場無名英雄 下半場福般就大勝功臣

要彈彈波傳到入小禁區先係Form

曼聯係有問題，但未到呢到啲人講到咁垃圾囉

福愈黎愈有大師兄牙朗啲風範

其實廢lin個手勢代表乜 成個智障咁

球迷評分75%MBE

FF諗如果包皮唔續p$g
有冇機搶到包皮
最多比山狗個週薪佢
雖則去皇馬多

打BIG 6 要有耐性
唔可以主攻

靠自動波入一粒嗰陣無form
炒5粒就有

佢呢輪係咁博到12碼，成個harden 咁

一定la
so9之後唯一sub出黎入三球

呢隊阿妓算鳩數喇

福偷到波果下就係Fred 逼住條友

唔好燈

欣賞蘇狗肯變

達sir對so9 勝率100%（一場）

咁佢真係真係打得好

災難福

JL
不過應該無咩機會再見到佢做

一定去皇啦

包皮+福頭真是會丁死
用兩三季都好

算啦 佢踢得費下場都出唔到
等佢打拉隊果場 踢番起啦

佢以前都好多killer pass
反而過到黎冇晒

其實1-0之後都好差, 反擊次次斷

bruno真係好重要
有佢先運到快反擊

戰術大師 vs pe teacher

點止一場？

望下上兩場真係唔覺

ManUtd have recorded their biggest CL win at Old Trafford for over 13 years since a 7-1 QF.2 win v Roma in April 2007

希望可以keep住個勢啦
好彩隊波可以係季初番生

一早上連燈咪好lor

Marcus Rashford is only the second #mufc player to score a hat-trick as a substitute after Ole Gunnar Solskjær against Nottingham Forest in 1999 #mulive [opta]

福最抵讚唔只係帶帽
係臨帶帽俾馬狗射個12m

福狗讓12碼 再帶帽

變左Joker pass

牙fred球迷票選10%第二

利申 投咗fred

數據未必準 佢今場都截到好多球但冇計

唔傷都冇佢位啦

so9 真係最好同最差RECORD都有齊

應該算係般讓12碼？

收.....馬

目前既歐聯神射手係福

fred踢到成日kante咁

以後債踢歐聯啦好嘛

咩比,
馬仔自己博架
同埋本身都般奴射啦

佢季中接愛蛇手
下半季贏2粒

佢打咩位都吸foul㗎啦

好彩成隊曼聯都冇上連登 唔係應該集體自殺 呢度做咩都會有人屌

本來射入埋就平蘇斯紀錄

第一球都係fred 前場五五波拍到，普巴再俾直線

應該就般>福>馬

收爺啦 成日係度羅馬羅馬

所以英撚球迷鐘意佢係合理
無咩醜聞 又肯關心社會

鳩ban咪有第三球

場場都諗住輸
內心會舒服好多

咪有鏡頭影左係福俾馬囉

個段時間比人迫到完全組織唔到

福真係好好人

可能無得佢揀呢
般都搶唔到

條辣殺連炒2球
排後面啦

俾乜鳩 平時都唔係佢射開啦

有上都唔緊要
都唔識中文

條仆街搶截係幾好 但d傳波真係睇正好撚忟

打左個冷震
咁就13年

大慈善家

佢出咗嚟之後
對面都退後左好多

對面算係迫得緊
Fred都有中後場俾人迫甩
好彩對面鋒線唔知做乜事冇乜威脅

波都未踢好 邊個畀你上連登

Chong應該識少少

當年睇住直播
到今年我都已經13歲

理論上 隊友入左兩球 又唔會影響戰果
都會比佢戴埋帽架啦

要搵到佢春袋揸先
始終數靚 marketing掂難炒

不如造佢有(性)醜聞 或者有轉機

呢場有啲似摩二曼
人地越急攻就越多空位入多幾粒，但一打陣地就唔係好攻得入

無左timo，保臣果d完全都威脅
出黃喜燦應該好d

咁佢除咗有時係球場上無腦，其實係抵人鐘意嘅

蘇蛇有睇Stretford End
召喚高山

Grant唔知識唔識

官網 最喜愛入球 100%係第一球

個場有睇直播.....smith 斷完腳後復出入波
卡膠入兩粒
咁就13年

木狗個仔 同侄女 扑野?

最有威脅果個比awb mark死左

咪就係

姓李 一定識

呢場記一世

個個踢親都有

講下4312點解好過4231
一黎三中場 Fred mctom/matic專心掃蕩減輕後防負擔
二黎解放左福馬妹 福唔洗拉邊 馬可以返左邊攞波突破做配合 妹又自由唔洗兼顧防務

4231真係唔岩 除非唔出妹同馬迪 正前出卡

2：0 俾福個球直線全隊得佢一個會俾
普巴技術上俾到，但個個位佢9成自己控完帶
全隊冇其他人睇到 + 俾到

佢咁遲先放史賓沙

洗咩睇高山
呢度10個有8個都話用4312 解決到好多問題

李志堅

Bruno都傳咗一兩球屙尿波先入局

我以為你死左添

總之咪撚4231
其他都正常

睇對手啦

綠木人生第一球歐聯射門就入咗

MATA 都比到, 如果有出

覺得主要原因係因為我哋冇翼拉邊
兩邊完全唔識出波
變咗淨係識喺中間彈彈波
人哋要防守好容易

應該係Fred啲跑動解放左成隊

Av堅 今日都係蠃5球

唔知狗餅有無睇到呢

上半場掛住打機唔知時間

其實都係睇餸食飯暫時4312最好
如果對某D 大巴隊未必work, 但我地無右翼拉邊打打下都係佔中

下場可能福木雙箭
見sob收佢咁早

Fred好重要

木果球好緊要
基本上果球比第二個射真係唔會入,
係佢可以響尾袋

無傳中加無人入禁區湧
人地拍哂喺後面彈撚咩

隊波冇中鋒冇右翼4312解決到前面2個問題又同時推到pogba打前自由d

所以咪話攻唔入

用下腦都知
仲要有片

所以直接中間擺多個playmaker玩彈彈波算數啦4312 perfect 唔好靠啲閘翼

有時大家話佢俾波太亂嚟
其實俾失咗佢肯追都算係咁
睇下佢之後攞唔攞到個平衡

好正

今場人地high press 開正反擊個範
返英超打大巴隊4312 冇人拉邊 只會俾人係中間low block 守死

佢啲比波無咁鳩就好

乜撚野
原來係龜首戰歐聯

個問題係山狗個週薪鍠蚆鈀個個都有幾個係隊內

小花1200000週薪
牙朗1000000
巴利都500000

錢冇咩吸引力

13歲

最主要賽前出咗訪問話想開齋遮

係

睇下佢拍邊個囉
後面係普巴同馬迪，佢一失就好易穿哂
後面係Fred 同麥湯，佢失都有人包得番

呢個真
福都有可能
馬真係唔會入

上年R霸，第一場無出
合理呀

竟然

最主要係英國啲天氣真係閪

成隊歐聯經驗最少就係麥狗

上面個堆收晒皮
比乜鳩

T仔都多過佢應該占最少

所以主攻一定要出卡雲尼
好想睇下telles加cavani

Greenwood chong都多過佢

我地翼又鍾意佔中
閘又冇攻力

破唔到密集係正常

麥狗有雙防中包會踢得好好多

讚下條後防先，國際賽後真係守得穩咗好多，4場只係失2球own goal
今場對面都冇黃金機會，ddg 仲得閒過上場對psg 好多

Telles 中左武肺

下

Alex Telles is out because he tested positive for coronavirus

DDG都神救咗球

福馬左邊推中間一定要cup返右腳射
我諗個個守佢哋都係咁諗
準備捕住佢哋cup嗰下

Source?
不過都估到嘅

屌那星

好過傷丫
幾驚佢一黎就傷

好似係第一個

頭搥空哂 睇住頂 無人跟到
不過係滿意

P6中過

啱啱訪問講 不過冇病徵

妹

MUTV

同埋fred行埋去係咪驚佢地爭射
福馬兩條友仔笑笑口fd到呢

Pogba

快好番 等你

Sob 啱啱mutv 訪問講

成隊曼聯玩完

見到馬俾福入埋hattrick真係嗌咗出嚟

證明中場先係最大問題
一出fred加mctom唔同哂

1cm

Shaw: 你成日都會見到我架btw

馬災今場幾次左邊推大位都好輕鬆

可以出bw 了

咁當年鏝點解又買到阿古獸施華
唔信鏝有咁既影響力會買到

Telles應該對西布朗先出得翻

肺炎聯又多一人

ibra
pogba hehe c7
fellaini
telles young

moyes

Fred係行埋去問...個直線我比
比我射得唔得

頂個左閘位有返競爭就中武肺
唔想睇bw踢左閘呀

唔係傷都估到係武肺嘅

兩條友仲玩野 福仔擺波

真係
幻想到馬會碎步推 搏入大位右腳
福就可能踩停個波/fake shot

好彩係得綠木呢啲射手把握到機會領先
叻仔！

唔洗去飛黎飛去打國際賽，專心休養

ibra
c7 pogba maria
fellaini hehe
telles young

FRED好撚似櫻木花道，成日搶完交失波再搶番

留喺基地同C7練傳中頂波

差卡雲尼未開齋

捱2week者希望快啲復出

馬未開齋
入左波可以拎返信心
福可以帶帽都讓馬射
Respect
本身以為係般奴讓

果球可惜 走快左

般奴係咪未夠膽再射住
比人連續捉兩次路

MBE+Bruno一落場個攻力高下立見
完全係塞住我地迷雲黨把口
我仲想見到vdb㗎

P

上一次r聯hat trick係rvp

咪玩啦
職業球員會驚呢d

7號仔

爭啲破埋boss 個記錄

隔離佐狗有板你睇

上季馬仔聯賽3球之前係咪都係rvp

Yes

話時話點解有時會見唔到依個post
要專登search先有

咁高興
欣賞下我地boss 後備出場入四球

開Post個個俾你Block咗？

歐聯啲人未熟佢路
同埋可能konate+ upaxxcano後生路數唔好 又高大所以鈍
返到英超冇咁易了

包容gay佬啦

牙冰叫學友果期好搶口

佢又未差到呢個地步
表現一路都正正常常喇

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

福 第一次hat trick
綠木 紅魔史上第3歐聯年輕入球者

歐聯真係好

史上最年輕R聯hat trick 係邊個？
大聲d

Telles中咗肺炎。。。。
一個星期咋 點解足球員咁易中既

So9帶隊踢歐聯係幾掂喔

第一次帶帽
福 22歲
牙朗 23歲

朗隊18碎

好似都有頭10名內

買到Upa真是好緊要
佢呢種踢法咁大覆蓋範圍可以收起Fred/McTom其中一個
出VDB/多個前鋒

今日d 斬波幾好
條友冇人同佢爭位就踢垃圾

斬得咁靚點知馬冰龜漏晒

輸緊一球時
佢仲可以帶波推到落我曼底線攻

我地已經有派路

佢今日d 單防好得人驚
又成日衝咗上去唔回防

搭t/b就得
搭隻龜就唔同講法

一場又唔可以定生死
上年打馬體大巴黎都踢得好好

睇下陣間幾多假曼起身

攻我地冰都得啦, 再唔係3中堅搵SHAW打左中堅一樣推到波
逗住型又唔似逗, 標波又唔準, 60M 真係唔值

G chi

Fred covered 10,568m tonight which was more than anyone else. However, Donny van de Beek covered 10,060m in just 70 minutes!

143.7m per minute – Donny
117.4m per minute – Fred

release clause好似38M 鎊

竟然贏5球

都幾癲下

VDB 70分鐘已經跑左10KM

I MEAN 岩岩個暑假
下年release clause 唔知到時會唔會好多人爭

Boss:屌你老味，教咗兩年先得兩個學到我招Super sub

Sob: 一招已經夠贏戰術大師

反福又要輸

一定會

Upa可以解放牙冰

Three-lung fred
Four-lung donny

Telles做咩連後備都無？

中左武肺

原來MBE福唔覺唔覺已經入咗七球（踢九場入七球）

咩APP

官方app

THX

又贏

巴打幾歲？
童年電影

唔知MBE福既xG係幾多喇

射17腳，15腳中龍入七球

竟然贏

踢完巴黎就中招

當年就真係用錢買，個時個價位未咁誇張，1x萬週薪好多好吸引，再加上鏝當時好有計劃事實上都成功

沒有狗餅的第21天

下場出返今日個陣
出返般綠/卡搞掂

反福個班仲有咩講
成日屌福
福今季個態好掂

Cls 唔覺唔覺
可能因為攻中要不停上下左右移去準備迎波
雖然個波多數冇傳到俾佢

鄉下仔

廢柴隊長

btw 今晚終於唔使聽總編做宗教節目

木嗰球好乖巧
唔洗修正就輕輕腳面攞遠柱
收死個龍 勁撚到

馬踢左
福踢返中間好似好d

西班牙球會唔計皇巴啲人工都好撚閪， 所以一直咁多人過黎搵食， 仲要西班牙啲稅制好似好閪， F1 阿朗素西班牙人以前都唔住西班牙

竟然5:0
班大帝踢成點

馬迪踢成點

傻福今季係咪要變牙朗爆發果期
建議練單刀先

呢場贏左一球後，都係照樣縮返後，其實問題依舊！！正選中前場個班做唔到防反個下攻勢，又係成日右猜向後，後猜向左，來來回回，好彩RB迫搶至組織真係麻麻。後期真係搵返般奴同福出黎先入到第2球，然後對方開始散成就大勝

以為打緊fifa
福

綠木個ex ig post綠木

辛苦晒

今場 福 唔上腳 似番佢第一二季 只係走空位 射波
先發揮到佢跑速

辛苦晒 未瞓醒回錯post
自膠

一齊返？

福都係踢雙前 任佢走自由度大好啲
企死係左邊傻鳩咁

聯賽無睇？

一無空位 佢個腦停左

普巴推個幾下大步到

3:0嗰球fred
咩up仔一推就俾福過咗

又唔可以話個球馬唔走嘅 前面左中右三個係晒度 你中間走兩邊又會俾人話做咩走去撞位 走返出嚟就更加屌勁啲做咩唔跑前

反普又話佢揀波踢架啦

頭4球都關fred事 係咪真係歐洲賽特別勁

好後悔起唔到身冇睇竟然大炒德甲一哥

有睇波就知唔關踢咩比賽事 踢得愈黎愈好係事實 要挑剔都係傳波

一起身見到so9個排陣轉性 對強隊收起福bruno 推pogba上攻中 仲要出vdb 同埋好耐無正選既木

matic fred好似都無乜見過 仲要識6十幾分鐘換人

D迫搶好似癲狗70分鐘之後搶到對面中場散散地

真係靠勤力 佢又唔係腳長 要跑多好多

反福：最尾個球唔造就卡雲尼開齋 獨食自私

之前都講左好多次 上季季頭未買bruno靠fred mctom 頂住條防線 係佢地比波差 搞到進攻唔夠力姐 仲要果陣攻中係p仔or lin

訓左一陣就起身好難頂
琴晚場波真係好開心

想問班反福潛到落地核未?
每次有1,2場唔好表現就即刻有班人插到佢一文不值
琴晚福 真係令我覺得佢無得頂
第一球旁証早早舉旗, 佢無放棄 而跑哂去完成埋個射門
有十二碼, 完全係考慮左隊友先, 唔係諗住自己hattrick
講真 呢個性格真係太好

另外想讚Fred 同 普巴 都踢得好好
馬仔返返去偏左, 有返哂D 盤球入禁區, 明顯有返狀態

瞓左冇睇
一打開電話見到5:0

其實未贏第二球前都係比人禁住屌

前面六個一拍就甩
係得vdb 可以比人迫搶緊都搵到隊友傳 (非只向後）

同埋呢場真係好多foul
個球證搞乜

有冇人發現餅餅唔見左呢兩個禮拜 蘇蛇正常左

同埋琴晚場波VDB 比較少參與組織 同埋 掂波
身為中場 第一腳掂波好似差唔多成4分半鐘
下半場換入Bruno 之後
的確係立竿見影, 好大對比

不過有一兩腳係見到vdb波底真係好好既
好想vdb 快d 夾到隊波

板凳深到般福卡後備上陣 唔反木啦

蘇蛇屋企人

vdb今場表現成點?

餅蛇in左足球總監

唔太突出
係有下彈彈波快到痴線

好少參與, 好少掂波

會唔會係鳩踢迫木狗買人

新教練

佢跑動咁多
打box to box好過la
打攻中又未到般個level

Nagelsmann有無興趣黎頂Phelan

直接頂ole啦
ole頂phelan

紅牛計係萊比錫勁啲定薩爾斯堡勁啲？

雲仔 係咪比人杯

被ole schooled完仲頂？

綠木ex ig story po綠木
復合了

佢依家打個位又ss又攻中又自由人
跑動極高身體又唔錯,
真係學下藍斯咁打b2b 最好

唔好話咩亂改造, 我曼搵ss/攻中改做中中/防中都唔少
以vdb 個意識應該容易好多

叫冰島雞不如屌番我

萊比錫

薩爾斯堡淨係喺奧地利做山寨王

呢球諗起伊巴夾普巴

黃喜燦 南野 haaland 嗰期的確幾勁嘅

佢打LCM 真係最佳位置
橫掂冇人識出波
繼續打鑽石中場好過啦
馬/卡 福/綠
般
普/費 達/雲
迪/麥

訓咗無睇 Donny仔踢成點

偷笑

原來福先22歲 感覺已經踢左好多年

運籌帷幄

過兩日23

達係咩事

朗隊屌打

佢1516年18歲上一隊

Fred搶完波唔好諗住向前傳波就可以

入番中路之後尻福都變番福仔

之前D西波係暗黑兵法迫木狗買人

卡狗

下一個位要買既係中堅

正選有T冰
買多隻後備拍龜踢盃仔

聽朝睇埋阿狗個陣，睇下有冇留力先
牙达作客睇黎幾勁

福仔說明書：Keep 住打雙箭頭
妹巴說明書：儘量推前同搵兩個人逗後幫佢

直覺返到英超又係西波

不嬲一啖砂糖一啖屎
下場Fred又會俾人怒屌

又瘋狂甩波

加上近年聯賽都俾共奴剋住無乜期望

木狗：踢得咁好，一月又可以放大假

好彩旁證舉咗旗但主裁判未吹 吹咗照去好似要收牌
福一表現差少少就比人屌到上天花板話佢淨係識派飯
同埋成日叫佢做trashford
sob點都想佢出就係中意佢有呢d鬥心

鑽石型中場可以繼續試
分工清晰好多

我屌！！！！！！！！
因為mid term搞到尋晚溫書太眼訓 冇睇場波

SoB: 木狗你個死傻閪想請肥普? 哈哈哈...

福頭大部分時間啲決定係好撚差喎唔好踢場好波就唔俾人反啦

餅哥 = SoB

41212唯一出路

屌 唔撚俾人進步？ 入波唔撚讚得？ 入波又要反？

福係有料嘅，但係改善空間好大，一上腳好似就唔理三七廿一上腦尻扭尻射，畀佢走到靚位但決定差到癲浪費一堆機會。
進唔進步到就睇佢自己同埋蘇狗點教，呢兩季佢進步停滯係事實，幾場閪一場勁，不過心態好有鬥心係真。
點有料都好，做牙朗定哥利斯馬只係差一線。

卡狗踢成點？

乜telles原來中左武肺

高生一定吹奏自己
講過好多次要踢菱形中場

文盲？我咪話今場踢得好。但上面話反福潛水未，潛乜撚野，前幾場踢得幾撚鳩

邊度有講踢得好
淨係睇到大部份時間決定都好撚差

佢爆發力射術好啱踢簡單波，希望以後唔好太上腳啦

有幾on9呀 9場入7球3助 你搵個前場好過佢啦
你繼續反 佢咪繼續入

反而想佢做返好d突破
復出後踢左邊好撚差
企係度等波唔走位
扮傳球大師

我指今季大部分時間啲決定踢得差，唔係今場。
今場係踢得好既。

閪痕係咁

我唔係反佢，唔好非黑即白，我係話上面有人話反福潛水未

有時候真係太拖拖拉拉不過琴日卡雲尼走位真係拖到至少一個後防走

rojo+jones換 up仔 fast trade

仲J 緊福仔3個入波既射門

呢場真係知點解vdb 要坐，唔係話佢唔好，而係真係同般爭兩班

我睇到一半都開始明真係急唔黎
講FIT, 而家Fred 紅箭咀
講作用 配合, Bruno 一出黎已經同佢差兩班波

希望佢快D 搵到自己個定位 快D 夾熟隊波
琴晚佢少波掂得可憐
D 位硬係唔太好
當然有一兩腳波既處理睇得出好有料
不過真係要夾熟隊波先

証明左VDB 要被同化 多過 改變隊友

屌唔怪得搵唔到個post
原來我block咗樓主

佢同Fred初初黎差唔多
俾d杯賽 歐聯小組賽出住先
慢慢可以融入隊波先

搵唔到 渣ga

夠有突

原來telles中咗武肺

根本一黎到大家就diu佢應該出正選真係on9
而家打fm咩

下場打阿狗目標一定係3分
佢地冇態 仲要後我地一日踢 休息少一日
打反擊反撚死佢

你肯定阿狗會壓前比空位我哋？

鬼叫你班正選開學戇鳩鳩咩

1:3 1:6

佢地上場打李城都係壓前打

劇本係阿仙奴死守踢反擊

屌，搞咁多，咪又係4231

對親阿狗都比佢地食住

其實除左mata同上次歐霸romero 其他都明點解sob會唔出
halo vdb 之前p仔

我又覺得功能上好似唔同 咁般比波視野係好

vdb似係助攻助守 box to box 又走位入到波果類

算把啦，今時今日仲J反擊
人地有心龜縮守你反條春咩
你不如驚前面掛住玩d低能12跟手俾阿妓打反擊啦

個個剩係讚木 好少人會講下比果個係pogba

個助攻唔計啦

妓中意靠後場猜波 當你d人迫上去 然後一兩腳上前場比美羊
最近幾場都係咁打

唔覺係助攻

見佢地成日後防猜
跟手比人迫甩

轉會窗前打假波迫木狗買SANCHO又話你知咩

反普話唔計啦

今季穩咗
上季真係派哂膠

咁係咩?

個個都話唔用vdb 都只係因為見到james 正選姐

比d時間 半季都無正選先屌啦 話曬聯賽盃都叫有正選

拿高斯文俾我曼炒5球

出無翼陣可以鬥猜鬥搶 估計會出mctom +fred 響中場搶波

佢呢種速度 70分鐘後備落場
根本無人夠佢跑

福仔可以叫大賽球員未？

fred好似好多場連續正選，仲有冇氣

上場psg個球
fb班反普話唔覺係助攻

Upxxxxx快黎跟80m學踢波啦屌你老母！

佢大賽真係特別勁 可能專心啲
Btw福琴日啲入果3球好似fifa time finishing咁

傳唔夠60碼，唔計

唔好啦掛
真係覺得烏拍美簡奴廢廢地

沙爺今日50歲生日
多謝你個VDB

佢越多上陣越好果種黎

下場似出
福 綠木
馬達 般奴
普巴 麥湯

後備換VDB 卡雲尼

佢地場場都係後衛互傳幾腳再放長波去前場
Skip咗中場嚟踢

普巴打防位，又好似熱刺咁穿窿

普巴麥湯
馬達

vdb普通料

俾埋bailly 又點話

照睇 蘇sir輪換
應該mctom matic
但Fred搶波都真係好重要

重點唔好放普巴做防中

差Calvert-Lewin 幾班

反普：我唔知，睇唔到

邊度講

官方講

官方 : 蘇斯克查確認泰利斯於對PSG賽後確診感染武漢肺炎，所以呢二場無進入比賽大軍名單，又有成個月見唔到佢，祝早日康復💪💪💪

蘇斯克查 : 泰利斯已經缺陣一段時間了，他的核酸檢測呈現陽性，不過他並沒有症狀出現，他現在很好，我們迫不及待想要他回歸。

泰利斯：各位朋友們，我想感謝你們發來的慰問信息，球會已經宣佈我確診感染武漢肺炎，我現在很好，正在隔離中，很快我就會回歸盡全力來幫助我的隊友們，再次感謝你們可愛的慰問信息。

英文版琴日so9 自己講

有邊個領隊無俾人大炒過

其實都係4231

唔係9ban射龍門腳
btw 福同木都入咗呢d大斜遠柱波 幾時到馬

下場應該就是出卡叔去正選
妹般福係攻擊組
McTom+Fred雙中埸

"I don't know that much about Basaksehir and we know PSG from the semi-finals last season. From what I've seen from Manchester United so far, sometimes they're world class, sometimes they're average. We don't fear them at all."

-Angelino

唔知仲係咪咁唔fear 呢

馬達正選啦，今場都冇出
普巴後備先

VDB 個作用根本唔可以直接取代般奴，反而試打後一格睇吓咩表現仲好

你尋日又帶波上禁區

下？

原來呢輪歐聯英超隊全部贏哂兼不失一球
猁 2：0
鏝 3：0
軌 4：0
曼 5：0

英超又盛世

大戰都唔出妹巴為咩
而且佢下半同Bruno+Ford嗰個左中位反而順好多

摩爸爸都未踢

馬好似上季入過
好靚

馬達會被partey搶死

4231 其實無問題 問題係擺pogba 落個2防中位到

猁軌都係打google 隊就真嘅

番後備雪

咁出法 比人456都似 又擺pogba 防中

橫掂西超2隊今季都膠膠地

希望私家雞psg可以捱到入決賽被我地再贏過

歐聯喎 摩爸爸呢d世一領隊踢歐霸嘛

阿迪達條撚樣一定縮後，靠鳩吊長波俾Auba架啦全英超都知獌唔識打陣地

阿狗 咪一樣 得一招反擊

Ddg
T 冰 龜
Awb 麥 費 shaw
般 普
福

有球自己帶住入禁區呀

訓醒無睇系列
起身睇到咁難得比數

關我咩事 我username係知名本土youtuber

大軍？

唔係，唔明你講咩，同埋唔好貼唔關曼聯事的圖

畀佢開口中搏中sometime we're world class既時間

猁贏丹麥野
鏝贏法國野
轟贏俄佬野
我地贏德國野

未夠經驗啫

應該又會踢到好似對轟個場咁閪

某程度上
福仔其實打sub 出嚟爆一段好過打正選

福狗半場果球差d俾個旁證累死
好彩球證醒目冇吹

可惜fifa唔會睇歐聯表現

9場6勝1和2負
Oleout

冇form

屎忽撞棍唔計

So sir每次有危機就會費sir上身

MMA 不知不覺就 10球

可以預料下場會柒到唔敢睇

叫定OLE OUT 福仔OUT FRED OUT 先

最緊要佢識變陣、變人就得

依家隊波可塑性好大

真
你荒佢過多幾場就會唔西咩

次次魔鬼賽程先踢得好 平時易食指數滿分嗰d就閪波

珍

5-0 估唔到 贏多兩場出線

講真

連美斯不如放棄進攻才華，做Fred替補，做跑狗防守，有無得諗

Fred無人取代到，連美斯又無得出

仲話死亡之組18分就梗啦

贏埋兩場google 隊PSG又贏哂紅牛既話淨係兩場就可以風流波

totally no mood to 捱夜睇波

贏多場留力聯賽都好

到時就真係有顛喇可能

上場對巴黎有睇
昨晚太攰瞓左就大勝

菱形中場幾好
2閘助攻力強d嘅話仲好

想知sob 係咪繼續無form?

咁就唔好再4231

咪穩守突擊

下場應該排翻尻陣4231
明明352/41212先最啱依家隊波

咁點解上季尾唔識變

我曼踢順境真係砰砰聲
反擊真係好快

唔覺

So蛇係會用果一刻認為最順既form打到又死為止

假波

#saveole

因為覺得Winning Eleven can win everything

呢一季開頭食晒屎，無得唔換form永續

死亡賽程

對 紐 W
對 巴 W
對 車 D
對 牛 W
對 阿 ？
對 伊斯坦堡 ？
對 愛 ？

大家點睇

上季尾咁順做咩要變

綠木個衰妹潛力好高 希望唔好咁鹽濕

完全估唔到
仲諗住sob會捱唔住

仲記得當時覺得和一場都難
而家真係和得一場

但唔係十幾場不勝

你有返咁上下「高度」都會食女啦

食女唔係問題 唔好腳軟就得

佢個ex IG又出綠木

贏埋之後三場唔該
不過跟住又閪菇去

場熱狗之後又突然發癲勁左咁多

大佬 1-6呀

梳琴晚唔算差啦 有幾球佢都好路數/翻身包到
係AWB 防守太突出姐

先係好奇怪既轉會 買唔到辛祖
仲要封殺清新
然後比人大炒仲要紅左馬仔廢左龜隊

點知咁快可以谷返道氣

應該講 好彩福醒 無停 繼續射入

始終兩閘出唔到波

如果兩邊閘齊飛，進攻就立體好多

佢應該唔知有舉旗
入完仲慶祝

梳頭先突然有出靚波
點知禁區入面我地4個人 對面又有4/5個人
加埋成10條友冇人掂到個波

支持曼聯送隊隊一億 比佢哋買人 等so sir有得踢壓力波反正我哋本身都唔會買人

係之前有諗過so b輸到第幾場會俾人炒

國際賽期麥龜明明仲keep 住垃圾，點知返番黎狀態又ok

臨尾幾場好柒喎
無得勝利11人就開始差

琴晚睇條link個英文旁述屌個旁證屌到傻

正路啦 睇唔清唔好學人舉

明顯未過半場都唔知舉乜鳩之後仲要笑笑口

UCL後備Hat trick紀錄

包皮用咗38分鐘
福用咗27分鐘

包皮又要換poster

我記得有一次 旁證舉左之後ddg 無出嚟救波俾人入左
最後VAR 睇返無offside

包皮自己解約過黎跟福學踢波啦

打阿狗，比奧巴美羊入。

星期日報唔報到牛

唔好以為成日PO囡就可以洗底

G

ig係咩？

撳多咗sor

Hasrobson

講真如果第三球揀盪角慢流尾袋仲好J，唔太鍾意佢狂抽

星期日反福
星期三迷福

下面果張咩事?

咪撚玩花臣啦 下下大力鳩ban唔洗用腦岩佢架啦

綠木個咸濕仔肯定有翻兜打返場friendly

功能唔同 兩個可以一齊出

正所謂
掟煲唔掟蓋 得閒友誼賽

點解分左手 都仲keep到聯絡

般普VDB馬達 keep一個後備出就一流
佢地係真係有閱讀球賽 有睇完諗點打點破鳩人同接受到教練團指示

因為兩個都咁好波

般球助攻好似打fifa咁望都唔駛望就放直線比MBE

韓妹

唔係我

好撚柒
笑得勁唔自然

Hi Toby ku

呢個真 都係港女靚啲

fred而家覺得5000萬好抵

kante 先3500萬

冇
快撚啲死

真
要跑狗我有 James 洗撚要個跑得慢過球證既？

貴價平民版kante

原來絲打嚟

Kanye 防中 Fred box to box,都唔同

見到後備list 係Bruno rushford C7
再諗返上季季尾個後備係P14連美C
真係不敢相信係真

學友想洗底

900540

t仔唔傷 已經等於強援加盟啦 上場守死麥巴比勁到。

條中場靈魂原來係麥湯拍fred

原來Telles 中咗肺炎要隔離

今年終於唔係得Bruno save 到 Ole

我係反占黨

唔知福同般奴點排, 應該似佢2個排先過馬仔

12 碼時福都係2球, 重諗緊佢會唔會想射搏Hatrick, 福呢下要讚

訓左無睇
琴日係咪踢4312 有冇解放到pogba

Hi Toby

第一球咪佢策動
Vdb做般同妹後備真係夠做

vdb 般奴 馬達 普巴 福
依5個前面一定攻到對面無哂體力
唔明so9仲唔咁樣出

Facebook 反普

就續約喇嘛，次次臨續約前都踢得好嫁喇，續完約仲踢得好先講找到普巴說明書喇，仲有佢係必然要踢得好，高薪有素質球員踢得好係基本

James有無落底交d chance波呀

呢幾個都無乜機會同場
你都可以幻想到一定攻到對面無哂力

個波彈緊好難慢流姐

應該有排都唔會見到
你放依5個 姐係VDB BUNRO要打6號位
隊波回勇明顯係棄POGBA6號位 專心雙防中令到攻守平衡左

計埋T仔我哋有幾多個真係出到中堅

感冒

普巴的確好咗啲
但啲無謂身體對抗有時都睇到驚

朗隊做到

今季岩岩開始都就黎10球啦wo
keep住今季起馬30粒

你好撚細膽

一單還一單 踢得差就要屌架啦

腫騙遮乜鳩姐
要搵一定會撜既

Fred同vdb跑動最多

點夠你撐白lin 大膽

Agger
宜家呢個陣，如果要出p6 b18，Fred每一場都要打正選
但係佢同麥湯麻煩唔好諗住交靚波
一有波就向前俾p6 b18

今年蘇蛇係咪諗住all in歐聯呢十幾場波

toby 可以係男仔名
第一代蜘蛛俠咪toby

不過不失 1.5b可以放 /唔續約
原價就不了

兩個都係defensive minded box to box

尋晚有球佢球玉上身扭到入禁區隔硬左腳射俾人閘都無交俾無人mark嘅馬仔，轉過頭又唔爭住戴帽讓射，好難捉摸

聯賽踢得西，但係有歐聯大家滿唔滿意…
雖然無乜可能會發生

之前仲以為sob捱唔到去冬天

屌你老未成季得兩三場好波就成季唔屌得

如果上場贏埋車仔就好啦 值得贏 福仔球半單刀

就復賽西到對巴黎

直頭要永續蘇蛇啦

蘇狗如果輸俾阿仙奴唔該去死

你講個球如果福最後交俾馬, 即係證明福既球王指數升level 多一級
而家都未得, 扭得太high 望唔到其他人

咁你買定棺材比佢都得啦
妓近年食住曼

有時真係要屌 爭d球商 有d波好獨 同埋把握力唔好
上次對車 mendy出黎果球可以笠 都9 ban

發覺對波面對地獄賽程先上力，上年又係咁

Fred 如果踢埋阿狗場波
佢就14日 踢足5場波

逆境波當順境波打 順境波當逆境波打

打水晶宮 白禮頓仲難過巴黎 、紅牛、軌

事實上福呢排好多場都踢得唔好喎
唔係一兩場嘅事
表現差俾人插係好正常姐

佢最好keep住而家咁
希望佢可以繼續鞭打本王啦

佢係球場上係真係冇腦架 冇路捉
利申想佢成到才

Tobey 麥龜呀

條友唔會攰㗎
慢熱但一撻著就有排用

RCM

都要有位同有人交到波俾佢鬥跑

有1,2場唔好表現
復賽後去到對巴黎表現都唔係好
今場正常翻又成季都唔比人屌佢

頭兩場好明顯未訓醒啦

佢上季最fit 個段正正係踢得最密個段

對佢有期望先會屌得甘

艾達韋列特

咩事多咗條女

個球波，我諗作為前鋒，有信心既都會射埋佢

睇精華對家谷得前想追平。後防多空位對我地同福有利
人地一擺鐵桶陣 我地就大鑊

福俾十二碼馬仔抵讃 同埋做公益唔係個個大牌球員得。你睇Lin 同Dele Ali已經有分別

證明平時個4231都係佔中成隊波冇兩翼就唔好學人打2邊啦

真有邊個唔想佢場場踢得好

對住泊大巴就唔識踢架啦

你真係唔識架喎

而家終於瞓醒

ching為反而反喎
講到咁差又點入3球

佢keep住有波踢先勁
攤凍咗一輪狀態就好差

復賽後間唔中到場 廢到

文西真係agent 黎

你睇iu怕唔怕比老婆知

快手推埋呢個post 就出result

我老婆翻版IU+翻版石原里美

幾位ching識波

有無福球王上身gif?

唔能同意？
你成日騷擾我老婆都未同你計

留意返
有卡叔 馬仔可以落返LM/LW個位唔死搶9號位

屌
一腳彈落去已經單刀

忍唔住日日都要同你老婆傾計

佢FB有個相簿係女足
可能係教練嘅

佢應該無望過人

sor 原來你已經起埋底

GIF都睇到佢全程dup低頭

呢球白lin 傳得幾好, 一俾就穿哂

係幾靚

其實你平時搵佢都係我覆你

好耐無上黎，認真問連加特係走撚左定傷定太撚廢無位比佢做後備都慳番？

死撚左

睇普巴ig story影到Lin行路好似拐下拐下咁

真心唔知好似失撚左蹤咁
岩岩睇佢ig，琴晚場波佢都係睇電視 同各位一樣

屌 睇到了 個撚樣扮普巴行路

掛左靴啦

快撚d

iu對波+石原條腿？

睇字都扯

馬仔勁撚無奈

集合兩個最差個樣都扯

蘇B有講，分組賽攞Around 10分就穩陣，因為聯賽賽程隊隊都難踢，所以想快手攞咗分，之後專心聯賽

有女已經好好啦仲想點

瞓咗無睇
昨晚upxxxxxo 表現成點？

進攻撞死哂班無敵大舊佬

福仔後備上陣27分鐘係唔係破左麥巴比帽子戲法時間個紀錄？

破哂

嘩 我屌你老母咩

有有福仔扮爭射12碼條片睇

如果拜利傷落去下季買佢返嚟拍冰人應該唔錯

上季有場唔記得係咪打車狗 , 本身場波都打甩脾, 佢去到90分鐘左右, 搶到人波之後, 之後邊路爆上去進攻

係IU個靚樣+石原種妖精味

IU係我老婆

你又咩事

Send多咗

1001

1000